如果澳洲真係有一個地方for 香港 vs BNO

會揀邊樣
澳洲
BNO

關你咩事

的確

最緊要

二揀一我諗我會叫屋企人去澳洲

因為呢個問題真係要諗一諗

Canada

但佢未表態 唔係個個都咁有錢移民架嘛

澳洲啦, 同香港無時差咁濟, 二嚟返香港都近啲

其實去澳洲都要8-10個鐘

唔使追時差嘅話可以更加貼地咁關注香港
可以做國際戰線前線

對比英國~12個鐘機咪近啲

好難揀

英國有親人
但唔想去英國

硬係邊度唔夾自己咁

一定澳洲唔使諗

加拿大

澳洲有天仁茗茶
英國有冇？英國冇嘅話我揀澳洲

澳洲 有咩優勝過 英國 ?

澳洲唔係好多支那狗咩 ?

之前放風話開一個地方俾香港人做避開港
潛意思：幫澳洲開發

避風港

大湾区

有乜野貢獻